［真心一問］Android 咁自由開放，你實際上做過最自由開放既事係咩？

利申：兩邊都用過

上網Down apk玩

利申：轉左用iphone

同埋用用unity寫apk send比人玩

睇flash

當harddrive用
玩emu

Samsung dex

android 個clipboard 都好方便
可以paste返前幾次copy咗嘅嘢

root機flash rom flash kernel
xposed, magisk
算唔算？不過依d好似係Android早期必玩

寫apk

ＡＧＧＥＲ

ＡＧＧＥＲ，不過係ＳＥＮＤ比自己玩

multi-windows
上面開住game 刷分
下面睇, 掃fb, tg, lihkg, youtube ...

1,真多工
2,熄mon唔斷tethering

一直覺得係gimmick野
估唔到真係有人用
求真人心得

兩樣野iOS 都有

真

An機down apk落FireTV
過程係幾好玩

usb檔插電腦

直接過檔案

Samsung 可以分上下mon
彈message 仲可以校做pop up

最多可以同時開4 個app

開developer options

flash rom

唔講咩高階野
d app logo 可以自由擺唔阻wallpaper (合照) 已經完美展現

淨係呢個都屌打ios

用ppsspp玩psp game

IOS 有Cercube.

Youtube vanced 同Cercube 都有用, 基本上係一樣

一邊上LIHKG 一路邊睇youtube 一邊覆wts

Btw你個post有少少似啲支那人問外國有幾自由開放

希望你地睇黃Youtuber唔好用啦...

基本上買多部android就係為咗用ios冇嘅功能

分割畫面

用citra玩3ds game

Root機

send比自己玩係咩野玩法

gb gbc gba nds n3ds psp模擬器
換launcher 成個app drawer換icon
民間自製apk (exhentai reader)

無呀 當興趣 寫下d 白痴野出黎放入電話自high

以前用an機咪APK/破解/root機/刷rom/customise下個桌面
依家用緊iPhone

換launcher，直接變第二部機，全新體驗

唔洗為左打少少野帶成kg電腦

俾公安check唔駛解鎖，慳返D過關時間

開幾十個app同時做野
電腦都做唔到架

利申：建築師科學家藝術家

佢cast返上電視都會變左無廣告

android 可以飛走/縮短動畫
1x -> 0.5x
舊機教完感覺會反應快左同順左

利伸：已轉iphone

裝pornhub

cercube要sideload或者jb先得,麻煩好多

用外掛囉

駁落電腦到 啲檔案你鐘意移就點移

好自由地中毒

玩下模擬器
自訂widget home screen dpi 字型
比人下左架可以用apk裝返
可以自己升降app版本 升降系統
刪system app
lock cpu clock speed
改電壓
刷custom rom

iOS 真多工

iOS12喺iPad上行都有有限制嘅畫面分割嘅
不過依家iPad用iPad os

瘋狂刷rom customize自己中意既os

iOS 唔斷要用藍芽share

flash 個zip
清走密碼

居然係咁

用乜download 好
以前用avant browser download 自己會搵到大mb 數就dl 果個, 現在好似費左武功

以前曾經幻想過做野做presentation 會有用, 然後試過一次之後都係用返laptop 算

可以自由地用aptxHD LDAC codec用藍牙耳筒聽歌

耳機講電話嗰時整細遊戲音樂
呢樣咁基本嘅野iPhone都係做唔到

明明係step by step教學
不過都要叫flash 刷機
自信乜都返哂黎

LG V10 Status Bar推上Second Screen

無電直接拆殼換電 返工第一時間係差爆3舊電

應該唔使
利申 最憎iphone

不知幾方便

google新開發fuchsia同ios一樣係封閉系統
android自由最後嘅日子黎

熄屏掛機 (掛game/熄屏youtube 聽音樂)

遊戲 / app雙開功能

仲有手機分身(姐係1部手機 2個獨立手機系統)

用linux

google點會一吓就停用Android，雙修就真，賺多一浸5G物聯網錢

脫衣舞wallpaper

android最正就係自己寫app可以就咁畀個apk人裝就用得，唔洗畀錢，就算想上架都係一炮過畀錢就永世都可以放新野上架

ios要畀年費仲要唔平，如果單純想自用又要每7日裝一次

隨意抄歌/片/相入部手機內

擦rom
FTP算唔算

依家覆你都同時睇緊頭條

android係遊戲界最出名就係修改
屌你老母啲外掛狗九成都係an機出黎

宜家開始失效 d廣告出翻黎

我無嘅？

點解 自從用左dex之後我無再攞過laptop

普通文書上網煲劇汁相完全夠做，出到去只要有mon有線就可以做電腦

不過browser同輸入法最好用翻三星本身嘅，dex緊嘅app唔好係手機度開翻就ok，成日一邊netflix一邊玩手機

公安表示： 多謝你用iphone

root版無事喎

依家都照咁玩 不過少左好多ROM就真既 依家用緊p3有玩magisk同xposed rom就原生算

唔想用垃圾 itunes

仆街apple迫人用佢d垃圾軟件
我連你部機都唔撚用

而家d新機仲興唔興用launcher?

2020年仲有人咁講

興趣，唔一定要，大多人都冇用

我non root

我non root未見過廣告喎
更新咗未

我通常係search野但陣會有廣告 片入面無
btw唔係已經停左更新好耐la咩

習慣黎姐 我就用開nova 多自訂功能 相比官方都叫體驗緊Android既自由掛

黎拎當手指用，dl apk玩，apt-hd聽歌，睇片唔洗轉format

你班Fandroid 真係可憐，先唔講你咁得閒上垃圾YouTube睇垃圾片有幾無聊
根本依啲畫中畫+幾個app一齊開嘅功能都係為用而用
macOS / tvOS 都有依啲功能我都係貪得意試過下就算
你究竟係聽片?睇片?定上網睇野?定係你可以左右眼左右腦獨立運作咁神奇?
就算我真係有咁神奇可以左右腦獨立運作我都唔會喺手機上面睇劇囉⋯⋯Netflix / Hulu / amazon prime / starz / hbo now / sundance now / Disney + 果啲有4K altos Dolby 喺屋企我用返55吋大螢幕正常音響真正享受唔好？
可能係我廢啦我只能夠集中精神做一樣野真係冇你咁神奇

死毒撚真係無聊到震。。
醒吓啦傻鳩毒撚。。。睇見你講依堆垃圾真係令我諗翻起十年前嘅自己，拎住部Nokia N900 喺度做呢啲傻閪垃圾無聊事。。。又係自訂widget乜乜 ，就係冇果樣搞個樣
你講呢啲所謂自由開放根本十幾年前已經有，成班傻閪仲喺度打飛機

嗰陣時有條女問咗我一句，你一日用幾多時間睇電話依啲嘢？嗰一刻真係點醒左我。。唔想再做一條好似你咁撚樣嘅垃圾毒撚⋯⋯
我喺google+ 上面都見過有件毒撚好似你咁真係好享受拿住部電話做依啲嘢，又係話幫部電話超頻post 曬圖咁

我只能夠勸你盡快轉Apple唔好再搞呢啲無聊野。令我諗起細個喺度追硬件行腦場買料砌機有幾on9
認真，人生青春時間有限，
apple 真係解救咗我，
而家Apple Watch + Apple tv + iPhone + iMac 2019 插爆128GB ram 已經夠晒用

down/up doc(e.g. pdf doc jpg zip) from phone

widget 其實都幾有用
e.g.唔駛click入去已經睇到足球socre/股票

會唔會仲慢過原生launcher?

希望點都比原生好?

唔會，大把好過原生添

Nexus 5 美水 Lock Band 香港用唔到 4G.
改到佢可以行到. Root 嗰啲就基本, 唔ROOT 不如用 iPhone.

天文台 Widget
DigiCal 月曆 Widget

想幾時閂wifi 就幾時閂wifi

55吋就死撚開啦 我65吋4K電視配Dolby 7.1音響加Netflix Apple tv睇4k爽撚到
Btw你係咪弱智架只可以集中一樣野 笑死

真心有用喎

坐前坐後 笑撚左 你條柒頭係咪未買過電視買過電視就知越大mon越爽啦

btw你係戲院睇戲係咪坐到最前就有IMAX既觀感 on9仔

我真係唔識 我淨係知我上年由49吋換到65吋個衝擊感好大 跟住就知道越大mon越爽

btw viewing distance係昆鳩你啲傻仔
特別係idog五毛 睇你條五毛仲用緊iphone8plus就知你換電視都冇錢

你乜都唔識就衝出嚟開引戰po啦！你睇你P牌同個底？ 你講緊人知你係打手咋

長期置頂 追擊死Idog五毛太空空氣清新機#89514(五毛實錄)

你今日問番條女，你一日用幾多時間用手機

i mean upload to Google drive.....

多工真係有此需要，因為有實質用途。

其實佢啲軟件好好用

屏你老母

我意思係唔鍾意用原生launcher可以換第三方 比IOS無得揀咁自由d

我發覺你真係窮到冇錢換電視架wo 我上年買電視基本上個sales都話啲人有好多都係換OLED QLED

Btw我換左Sony OLED

打手? 有依份工既咩 你做緊?

咩都有我得Netflix Appletv睇 唔似上面個條友話有得睇Hulu Disney+ Amazon prime我都想睇

我冇iPhone 11 pro max 512 gb等你買黎開箱呀支那五毛打手

收撚皮啦你 屏幕唔係剩係大陸人會用 自己google下

用多視窗同時肝4隻game

屏有遮住嘅意思
遮乜撚？屏風呀而家？

有mon咁本土嘅term你唔用
用埋啲俾人懷疑係支那嘅用語
btw 大你老母陸
層主支那仔

on撚9你讀下書啦屌你老母

"屏幕唔係剩係大陸人會用"
但係你呢句嘢已經自認咗用緊蝗語

以前幾個rom轉嚟轉去，仲要自己flash埋個google play service先有得用
xposed就一定係裝埋amplify同greenify
全部做齊哂tweak完真係好有滿足感，可惜而家主流手機廠都係鎖root鎖BL，少咗好多嘢玩

大陸人唔撚會用中文？ 用韓文？
samsung LG香港官網都一樣用屏幕 / 全面屏字眼
屏下指紋你咪叫螢下指紋囉 費事睬你隻小學雞

又係你個pixel自閉仔啊？

我打錯字
想問 點都好過原生?

返大陸，直接用馬會app投注

睇你習慣 我就鍾意部機遷就我 唔鐘意我遷就部機
以p3計 原生無得自訂化 e.g. 隱藏某d apps

用scrcpy 投射上電腦控制算唔算？

屌你咁呢件咁廢嘅垃圾你都講得出口

我以前都有講過，之前俾人坤咗買部Tab S4, 話個Dex mode用起上嚟同Windows一樣，屌你老味文書根本同普通Android冇分別，Android做唔到嘅佢一樣做唔到，根本只係個UI玩花臣完全冇鳩用

又玩呢種套路，轉過頭就iOS萬歲

Windows

咁你要個Dex mode做乜？ 打機呀？

屌你老母上面先講緊用部手機開Dex mode就電腦咁連電腦都唔使帶

咁要個Dex mode 做乜鳩？ 屌你每次見人吹奏Dex mode就把撚火，蝕撚咗幾千銀

你唔會係為咗個dex mode而買部an tab咁天真咁傻掛

download apk
自製app裝嚟玩
換launcher
multi-windows

所以唔係買Samsung的大理由之一

一句講晒
我第一部smartphone係iPhone 4，後尾都頂唔順JB左
之後轉左會用S3做到好多iPhone做唔到既野，就一直用Android用到今日

當初心大心細買Tablet,聽啲三叔打手講入手S4，佢哋吹到Dex mode同Windows 咁，完全取代notebook, 屌你根本唔係嗰樣嘢嚟

自己上youtube睇下dex mode review都知唔係嗰回事啦 又唔睇下先買
你見班reviewer都係用office365, Google doc果類做輕文書, 咪同chromebook用途差唔多

你睇返樓上吹到有三叔，電腦都唔使帶

裝個Kali Linux

最撚戇鳩係當時咁啱有個親戚想買iPad嚟問我意見，我見部機我唔啱啫，人哋或者有用，於是乎懶大方送咗俾佢，佢都不撚之幾開心喺我老豆老母面前係咁讚我，又生性又乜柒，之後過年去佢度拜年，見佢用緊iPad,問佢部Tab S4用成點，佢答我話用唔慣賣咗換iPad.屌佢成晚幾撚尷尬

按鍵精靈
單單係android 允許你喺個app上面顯示各種浮動工具, ios 已經好難做到
而依個性質令到部機真係可以多嘢玩好多
例如可以一路碌facebook 一路睇floating player 嘅youtube, 一路影相等

好彩我仲未出事

你可以唔用, 但一定要有, 萬一有一日有需要用到

雙開App真係有用
有時人地send張單黎計數
上面睇圖下面禁計數機真係好方便
不過電話真係最多show兩個app好，多過兩個睇死人

都係自己寫啲app仔黎玩下

BT
當server 用嚟睇戲

呢個對於有兩部電話既人來講唔係優勢

做非法野比較方便
搵戲嚟非法下載有apps 搞掂晒

另外，pixel 有 "rules" ,用GPS check 到一返公司自動 mute , 一離開自動開聲

iOS 好似有類似？ 唔知，無研究

係，iOS 就算係 YouTube premium,都只能係背景播，無得有個 floating windows

我用浮動瀏覽器查字典方便睇韓文，唔洗轉黎轉去，兩部電話無得複製貼上又打字都麻煩好多

由 HTC Legend 用到今日仲係 Android, 玩得最顛果時刷 ROM 刷 kernel 玩埋 overclock 兼要改埋 CPU voltage

依家都冇搞咁多野，但都仲會用 ADB 來開通啲 personalize 野, eg tune system UI, force dark mode on selected apps 等等

大家做既野 一般user日常都唔會用到

最基本，用兩個WhatsApp

唔係WhatsApp business

點樣floating youtube做其他嘢？

有時YouTube live緊唔想熄但係又要check其嘢嗰陣

好後期

純粹唔buy apple共產黨思維

玩老翻, 拖放檔案, 裝Linux, 扮iphone

將開機loading畫面同聲轉做動畫opening+主題曲

dl torrent

刷rom 跑分 iphone撚做唔做到

DL歌DL片

玩到電腦舊單機game

utube vance

gravity box

1)Milestone 電話 超完頻都垃鳩圾
2)早期PCCW送既三星平板 factory reset，唔要佢d閪app
3)nexus join Linux

中學用S2隔幾日就flash個新rom
個friend新HD2個Android仲新過我
嗰陣原生rom真係好廢，而家可能裝個launcher做返pure Android interface都已經好好

利申 iPhone5開始無用An

你真係未試過一邊要cap字/圖一邊搬落去notes/wtsapp

唔係5個咩？

咁呢個情況我又真係好小, 完全諗唔到咩情況下我要咁做

咁已經夠爽

仲可以較cap 圖自動去左條toolbar
好好用

除左官方app 好少其他app支援
android通殺

你咁串咀同覺得無用係因為ios未出姐
望吓IPad os出埋啲係Android基本到無得再基本嘅功能
而樓下成班友仔係到拍曬手掌真係笑死人

Youtube vanced
FB, twitter, IG破解
Lucky Patcher
Adguard

呢個社會好撕裂
水火不容既idog與An狗

根本依啲畫中畫+幾個app一齊開嘅功能都係為用而用
macOS / tvOS 都有依啲功能我都係貪得意試過下就算
你究竟係聽片?睇片?定上網睇野?定係你可以左右眼左右腦獨立運作咁神奇?

淨係google d廣告je
youtube sponsor就冇既

你只可以同時做一樣野？
洗唔洗去睇吓醫生

咁事實 ios 係 close source, android 係 ooen source

痴線macOS點會係為用而用
你係咪買mac機返嚟齋上網睇片咋？
全世界得你一個User咩
你唔用=無用

你眼又盲 又弱智 係出邊啲Post又笠水 你咪撚上連登啦弱智仔

亞裔女士因不戴口睪在美國紐約被人打甩下巴

最鍾意nova有得用手勢

雙修撚表示其實唔明有咩好拗
取向根本唔同

android 用幾個月就會lag
不了

你幾年無用Android？ Android4之後？你一句，都數到你有幾多年無用An機

上一部係s8
android點都係做唔到ios個種順暢

原來係samsung，咁8GB RA都會Lag啦…邊個話買An機要揀三星架

用idog把口講，真係會覺得有人信？

我係睇 galaxy 集中討論區裡面個「遊生玩水」巴講嘅，佢自己講佢部S10+ 8GB RAM都lag。你唔信…去搵吓佢個留言先，第71定70個po裡面

個互聯網世界唔係得你一個架
吹你唔漲你呢啲人

我都話，我講野講中佢哋，佢咁就幫我冠名
Sony打手 我試過俾人講
Samsung打手 我又試過俾人認為
支那打手 又試過
iPhone打手 都試埋

幾時有WP打手賜給我呢？

課 金

我幾此至終架？
証據你又無。但如果去留意你啲言行舉指， I dog好凸出

講到好關我事，但起一起我底就知你同apple多啲定我同sony關係多啲？

播緊youtube嗰時轉另一個app就得

喺飛機用隻otg usb 係咁煲劇

射落pc/tv
apple係唔係依家都做到靠app?

Programming主要係連server
Dex就fit 哂而個目的
自身唔洗快，做到個connection 就夠用

Down apk

點玩
免費上網？

買隻otg usb插入個type c 頭度
自己加大容量

機皇hd2

想問下iOS有冇類似lmt launcher咁既pie control? 見到d人用粒lin就想打死佢阻住晒個mon

姐係可以係四條邊到activate佢出黎
依個lmt launcher我由佢出就用到依家
買機返黎第一樣就係裝佢，基本上所有操作都係用佢同gmd gesture
如果iOS都有類似功能我可能都會轉會

聰明豆 多工操作唔係真係要你個腦multitasking㗎 舉幾個例
好似有人send email俾你 你可以一邊對住gmail封電郵 一邊喺whatsapp同人傾下啲資料
仲有當你喺youtube睇教學片 你可以一邊睇片 一邊用notes app mark低重點
而且當你喺街外 可以一邊開住相簿 一邊開google map對返張相搵某間餐廳
打機仲勁 兩邊可以一齊掛機添

Anyway 數之不盡
你冇需要用嘅唔代表人哋冇需要用
係你仲未發掘到呢個功能嘅用處啫
唔好俾apple嘅框架下限死自己
蘋果俾你嘅功能就當係寶
人哋有但蘋果冇俾你嘅功能 就話係垃圾
呢種典型嘅idog心態根本同籠中鳥 覺得飛翔係一種病一樣
你咁樣同啲中共小粉紅 盲目愛黨有咩分別？

AN狗裝APK方便都算
打機仲要玩修改
APP又要破解版
以上說話講緊仲同人講話支持正版果班AN狗

iOs整體比Android暢順真嘅
但係過咗咁多年 兩邊嘅效能差距已經越來越窄
經本上Android機只要用粒旗艦cpu ram又夠多 配合埋智能限制背景app機制等等 速度真係幾快 可以keep到三年好正常
但係市面上仲有好多中階低階手機 就算去到$3000價位都買唔到效能高嘅cpu/UI又廢 呢啲手機效能欠奉 的確好容易啲lag 不過咁都唔代表所有Android機都慢㗎
上網有好多iphone vs 某某Android機嘅外國評測片 就知道足料嘅Android機係可以好打得 甚至超越iPhone

另一種令用家覺得iPhone好順就係佢啲過場動畫做得好smooth 好自然 呢方面就真係好過Android嘅 可以做到呢種咁流暢嘅動畫嘅Android廠商真係唔多 我喺YouTube搵到一條相關嘅片 可以參考一下

iOS個tethering係全宇宙最垃圾
唔用一陣就自己熄
耗電仲多過打機
同電量用正常android機分係iPhone分嘅3倍時間

thisav

買左gpd win2嘅表示
我真係日日塞部電腦入褲袋

兩部電話本來就係劣勢

milestone都垃圾 咁當年無機唔係垃圾

你應該好少用手機做野

比較小, 通常都會開ipad/surface 做, 電話最多check email/睇pdf attachment

成日要走黎走去或者個客係正常人會用電話溝通嘅 手機做到野其實好重要

插sd卡

都冇得用喇 係咁revoke

Down歌

same 但而家要裝payment app冇得玩
之前部機有XDA神人照住用咗4年舊電太虧先換

照玩都得 夠薑就可以